美魔女景黛音復出拍劇

ViuTV近期不斷招兵買馬邀請了不少具份量的藝人開拍新劇，繼成功邀得陳秀雯、鄧萃雯和陳錦鴻合作外，80年代當紅花旦景黛音，退隱娛圈足足三十二年，也為ViuTV復出。
據知，多年來專心相夫教女的景黛音，過着幸福少奶奶生活，但不時都有製作人邀她復出，聞說四年前now TV高層金廣誠（現為ViuTV製作部副總）也曾邀她主持節目卻被拒，原來一直未有死心，景黛音最終被其誠意打動。金廣誠說：「她是我的多年朋友，我一直都有遊說她復出，但她要相夫敎子不想工作，今次因為有一個好的劇本便把握機會請她復出，由上年10月至今年年初，她經不起我的糾纏才答應。」

至於新劇題材，金廣誠說：「故事以兩代之間的代溝，母子之間的問題作主題，稍後我們會正式公布的；最近的確有不少新劇開拍，我們抱着凡事跑多步，所以會多方面發展的。」
景黛音當年是無綫七仙女之一，與劉嘉玲和曾華倩等女藝人被公認為古裝美人，她曾與戚美珍、廖安麗主持《歡樂今宵》，有歡樂三小花之稱，並曾於多部電視劇中擔任主要角色，最令人印象深刻的是在《鹿鼎記》中演活任性刁蠻的建寧公主。她曾推出個人唱片《少女情懷》、《香江花月夜》、《痴痴不再》等，多才多藝。
景黛音雖然已屆五十六歲之齡，但保養得宜，是公認的美魔女，她不時在微博放上靚相公諸同好，凍齡魔女令人驚艷！

又嚟一個兒登中小學雞完全唔會識嘅人